# Установка для TL

1. Открыть лаунчер, выбрать в списке версий `Fabric 1.16.5`
2. [Скачай сборку](https://gitlab.com/heesa/heesacinema-cdn/-/blob/main/builds/heesacinema-win64.zip)
3. Нажми в лаунчере кнопку с папкой, она должна открыть рабочую директорию твоего майнкрафта. 
 - Перед установкой, переименуй папку mods (если она имеется) в mods.old. Это нужно что бы другие версии модов не помешали успешно запустить игру.
4. Распакуй скачанный архив из пункта 2 в рабочую папку майнкрафта, которую ты открыл в пункте 3.
5. ВАЖНО! Нажать на кнопку с 4 полосками - Настройки лаунчера и игры.
6. Смотрим пункт Java / JRE - Кликай кнопку "Настроить".
7. В открывшемся окне нужно поле "Аргументы Java". Вставь туда этот ключ: `-Djavax.net.ssl.trustStoreType=WINDOWS-ROOT` , и жми "Готово" - "Сохранить".
8. Можно запускать игру.

По всем вопросам обращайтесь ко мне в дискорд.